@inproceedings{Tanguy-Brunet-Ferret:TALN:2019,
    author = "Tanguy, Ludovic and Brunet, Pauline and Ferret, Olivier",
    title = "Comparaison qualitative et extrins\`eque d'analyseurs syntaxiques du fran\c{c}ais : confrontation de mod\`eles distributionnels sur un corpus sp\'ecialis\'e",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : Articles longs",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "39-54",
    note = "Extrinsic evaluation of French dependency parsers on a specialised corpus : comparison of distributional thesauri ",
    abstract = "Nous pr\'esentons une \'etude visant \`a comparer 11 diff\'erents analyseurs en d\'ependances du fran\c{c}ais sur un corpus sp\'ecialis\'e (constitu\'e des archives des articles de la conf\'erence TALN). En l'absence de gold standard, nous utilisons chacune des sorties de ces analyseurs pour construire des th\'esaurus distributionnels en utilisant une m\'ethode \`a base de fr\'equence. Nous comparons ces 11 th\'esaurus afin de proposer un premier aper\c{c}u de l'impact du choix d'un analyseur par rapport \`a un autre.",
    keywords = "analyse syntaxique, analyse distributionnelle, domaine de sp\'ecialit\'e, \'evaluation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/14.pdf"
}
